不得不承認銀魂已經淪為爛作了～～～

愈畫愈爛
死唔斷氣
埋唔到尾

Up乜9
下期咪大結局囉

日常番係咁啦
hehe哈哈又一集
你會唔會睇愛回家一路屌佢

今個禮拜完啦
仲想點呀